腥香港人好靚女呀

首次post圖，希望順利

呢位腥香港美女對我嘅讚美真係好
大家千其唔好去留言呀

記得唔好推

周為
英文名everywhere?

Who? 假ac來咋話

個樣唔錯more

國內來港搵食保險米青英
可能用黎賣廣告呢

咩係吃救濟
無知一問

睇唔明，講人話ok？

屌 以爲佢做咩咁撚勁
原來只係保險

香港從來都無俾中共統治過不可分割就應該俾返香港給臺灣

慢慢丁

好樣衰